如果有手捉被控襲便衣警,今日黑警噴自己人段片有無用,連黑警自己都分唔到,我普通人問知被咩人捉

我無拿拿比人野
掙扎逃走好正常呀

你地又無show委任證

推

無 show 過委任證根本就唔應該告得入

問題係個便衣係咪犯左法所以防暴想拉佢？shiw完証就當睇唔到？

依個問題算把啦

只係諗過下好多手捉比便衣捉
根本唔知係黑警

你無拿拿比人捉反抗正常

你黑警都分唔開係咪自己人直到show委任證啦

用來引例姐

根本就係
無啦啦有人襲擊你，反抗係正常

誤會 一句誤會 任你演繹

所以諗緊拎出緊講可能有用

請廣傳：[有片]便衣同速龍雙雙中椒！